中共用大數據搞黑材料搞出事 黃世澤幾分鐘

中共用大數據搞黑材料搞出事
黃世澤幾分鐘
#評論
20200914

martin oei
75K subscribers

#中共 #大數據 #黑材料

00:00 中共用大數據搞黑材料搞出事
00:40 多國傳媒共同揭中共用大數據挖黑材料
05:37 中共向黑客買料係問題
10:44 中共搵外判商Index黑材料先係勁
16:33 西方科技公司遲早怕咗華裔人士

#ABC #五眼聯盟 #德國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

推